+++
date = "2020-02-14T10:00:00+03:00"
title = "Экспертиза"
slug = "expertise"
+++

Ёкстер расследует, кто несколько лет назад плюнул какому-то знатоку в чай, оставив записку капсом, намекающую на самого Ёкстера. Он приходит к выводу, что это были Гноевых и Слюняев, и просит меня провести лингвистическую экспертизу текста записки.